非伸手 尋日本達人解救

我十二月想去哩個南北海道
成條路線想咁行
涵館->>登別->>札幌->>小樽
或者調轉由小樽札幌玩返落涵館過東京羽田走

但我就最想由涵館玩返上去新千歲走 但問題就係度 而家香港同涵館無左直航 如果要係羽田做中轉站 轉搭內陸機定子彈火車？
我可以用咩方法去涵館比較節省時間？

嗚呀原我講得一舊舊所以無人理

函館去札幌最快3個幾鍾

點都快過你坐飛機轉黎轉去 , 又或者坐新幹線去東京

咁咪試下坐凌晨機到羽田轉朝早機到函館空港，跟著玩完最後向新千歲轉機到羽田咪得囉。

羽田朝早有兩班轉函館空港一班 6:55 一班 10:20，去到函館都仲係朝早，但六點𠴱班因為要轉 terminal 同可能又要搵 check in counter 應該會好掹水，最好都係食個早餐 take 個 break 等十點𠴱班。

搭新幹線
東京去函館4個鐘